聽日東方日報標題會係咩？

聽日東方九成九用國泰做標題啦

【香港史上最大劑】國泰洩940萬名乘客資料 涉護照、身份證、信用卡資料

標題競猜大賽

國泰港龍資料外洩 940萬乘客私隱被不當取覽

依家呢條咁正常, 擺明仲諗緊啦

[size=6][因/size=6]

因

為

管

理

成個系列

雖

之前澳門日日俾因報撚

小學雞系統

列

不

我諗你知咩叫標題吧？
呢單新聞唔用國泰用咩？

頭版
標題

善

邊出到咁長嘅字去頭版標題啊

咁就索性出 因航 做標題

仆街估錯哂

對澳門深仇大恨過因航

夜晚先爆國泰單野，換唔切頭條